「多圖」四大天王 邊個keep得最好？

都好平均

幾正，四個d佬味都出晒來

但里昂呢d樣好似唔岩有佬味

我覺得劉德華keep得最好，繼後係郭富城

劉德華

里昂
不過佢變咗四個入邊最大隻嗰個

黎明最差
今時今日既佢真係所有野都比其他三個拋離

郭富城真係冇得輸......
生得矮有佢咁嘅條件都抵

劉華近睇成個呀伯咁，
聲都變埋

唉
近年拍啲戲真係好柒 仲要係大陸電影

差唔多都60歲人啦都

城城keep住屈就唔洗講
但後生個陣最一般既學友 老左係最型個個我覺得
如果計全盛就黎>all

黎明全盛真係幾屈機

身材黎講 城城應該算係最fit
可惜太矮

keep得最好一定係呢兩個

宜加老左張學友仲有型過黎明,黎明個樣已經冇哂輪廓

全盛期：黎明>劉華>城醒>歌神
而家：城醒>歌神>黎明>劉華

黎明睇落係冇乜點keep變到咁
劉華睇落，係出咗萬二分心機去keep都仲係咁

填海華 塊面開始變到好膠好硬

乜搞到咁啊黎生

嘩我屌，當年使唔使型撚到咁

老黎點解會搞成咁

黎明腫脹哂
但學友侵佬味

Leon

俾人話完肥今日又瘦返

嘩